大家冷靜少少

飲啖水，睇下烏賊冷靜一下

見到烏賊 我獸性大發 仲點冷靜

烏賊娘係雞